長輩send咗呢段野出黎，點駁佢好

旅行出國一定要帶回鄉證，在外國遇到天災人禍，只有中國領事館會幫我們回中國，回到中國才自己回香港。像最近新西蘭地震中，中國領事館租用了所有可租的直升機，把中國人全送回國際機場，其他國家的領事館連電話也打不通。有香港護照和回鄉證就有中國領事保護。這件事香港無報道，大家唔知。
中國政府今日正式宣布了——請記住這個號碼：

+86-10-12308 。
中國人的全球領事保護！

出國旅居的中國公民，若遇上意外危難就可以撥打它。

中國外交部全球領事保護與服務應急呼叫中心正式啟動了12308熱線。

外交部長王毅公開說：“不管同胞們身處海外哪個角落，遇到什麼困難，只要撥通這個電話，就能在第一時間得到幫助。

作為中國人🇨🇳底氣又足了！
各位經常出國的朋友一定要記住啦，以備不時之需

最好有source

三個字
「寧做美國狗，不做中國人」

一句:我屌你老母支那狗呢度係香港呀仆街

利申真人真事

我用BNO喎

直升機係當地人自己安排
唔分國籍救走晒d人
支那大使館做過嘅野只係通知果度嘅支那人有直升機坐

有黑卡，打上hotline叫人飛直升機黎救我就得
洗撚要你張垃圾卡

新騙案手法

加多句：要每日打去確認

拎BNO 不了

我有綠咭

我有預感好快會收到

收到一個已經移民加拿大既長輩send黎

屌自己支那入面啲人都唔理佢死活
你外國佢撚會理

你叫佢拎本護照出黎睇下上面寫咩

白卡就有你份

意大利沉船
咪有港人去中國大使館求助囉
最後點？

其實已經有好多單新聞講過啲人出咗事嘅時候搵中國大使館，佢地係唔理你的，
照copy單新聞落去就可以了

已經收到.....

from my mum

97之後點答

出國都用護照啦..帶回鄉證把撚咩

叫佢返中國共享中國人的榮耀

其他地方叫大使館